bob叔表態未？

就係睇到佢最近post頭等艙片 佢有無支持反逃？ 賺香港人咁多錢好應該盡返責任，大家覺得呢？

未，已經準備好洗佢utube channel

唔表態都知係離地屌政府啦

咁又點

唔表態就係敵人

好 快啲批鬥佢 我撐你

無錯 呢個時候好應該公開對住鏡頭表態

[黑色五毛注意]尋日用白衫借題發揮話泛民出賣示威者 今日借叫名人表態話連登仔白色恐怖 大家唔好理集中推重要資訊

佢之前story唔係有提過咩

咪講咗9號出黎,做乜柒？

Where?

好耐之前story已講9/6見

隱性波台狗三毛

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

你個屎眼

咁都紅色 果然似足大交合

得啦，唔想知呀

聽日後日仲撚癡線呀班狗

吓 連登主流唔係要逼達哥表態?
難道成個連登都係三毛?

係咪要進攻

未放星航條片已經講過啦

上次先搭完私人飛機由上海返香港